［穿梭兩地］識得玩一定係高鐵車廂月台彈出彈入

--
車廂係支那，月台係香港

no
月台都係支那
管道 (車箱外) 先係香港

●內地在「管轄範圍」
內地管轄範圍合共10.5萬平方米，佔西九總站面積4分1，包括西九高鐵站B2、B3層的內地查驗區及內地部門辦公備勤區、B3層的離港乘客候車區、 B4層車站月台（包括連接通道位置）、以及連接上述地方的通道和電梯。營運中的高鐵車廂包括行駛、停留和上落客亦視為「內地口岸區」。

「恭喜你你係第***位乘客依家我地免費請你坐高鐵」
跟手你成班人帶你入閘即o拍